呢條垃圾台灣youtuber可唔可以幫手檢舉

唔好益佢點擊率dllm

光復香港 時代革命
五大訴求 決一不可

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

打錯sorry 缺*一不可

真係撚屌黎，活係自由國度仲要打壓其他人爭取民主

推

乜水，講嘢咁冇營養

講粗口得嚟又冇point

留言九成都係支那人
剩底一成冇腦傻閪真廢青
有冇人有ptt ac po條傻閪上去睇下有咩反應

點解可以禁面目可憎
其實可以禁去佢Channel Page>簡介有得舉報，
電腦有adblock就唔驚有廣告俾佢賺
用手機APP就唔好禁入去

仲要得幾十個dislike 乜撚野垃圾嚟

呢d咪拎撚住外國護照 大大聲話愛黨愛國嗰D中國一撚樣

應該捉條仆街去享受大灣區榮耀 講到大陸咁撚發達

自己係台灣人
又改個名叫韓國人
然後又不知所謂咁評論香港人既事
做乜撚野

應該都係想揾外快出位啦，
我一條片都無睇到
條友個樣勁衰

會唔會佢鐘意韓國瑜

冇時間理D弱智

弱智都要得到制裁的
唔可以俾佢輕輕鬆鬆收錢😠